拎5*係因為你既能力只有5* 拎5**係因為最高得5**

冇拿過5**/A是否終生遺憾

agger ching